[突發]呢個韓國第一美人係到扮哈利波特

Jisoo

唔評論佢係咪韓國第一美 但一定唔係突發

秀

好正

以為講佢

講緊第一美人

呢啲咁嘅心情bitch 又真係幾啱入slytherin 嘅